好撚煩惱 指點下迷津

如果你唔搵個男仔個陣 佢就搵得你好密 叫你多啲搵佢 你一搵佢 佢又忽冷忽熱咁 到底咩一回事
睇唔透🤦🏿‍♀️求解

同樣情況，但我巴打

你搵佢果時你地係傾啲乜架

乜都傾架喎😂 佢成日借啲2 flirt我 姐係點啊師兄

好難捉摸

咁平時有無出街 ?
如果出去既話佢對你又係點樣

冇岀過街啊☹️

好簡單 因為你得閒果陣佢唔得閒